[回帶］八十年代鹹片名 睇過幾多套

0架妹多多包含
Do野雄心之 射野比天高
G觸者，頻亦樂
一人有一個咸夢
二人含,一六九
三皇一后知多少
千金難買插得深
大件事!有個好色女護士
大吉大利大波大
大圍三姑三圍大
大猩猩狂插美少女
大濫交0野公園
小小姑娘亂上床
中華精蟲卜爆棒
午夜胸圍
午夜胸鈴2之精子纏身
廿二世紀插人兩鑊
水滸傳之英雄好色。
仙樂歌聲處處淫
失驚毛神奔走痕
奶多人不怪
扑濕瑪莉
吉川春代子大戰 博野真太郎
地鐵強姦999
好色大波大
自摸雙番西
但願淫長久
住家淫娃咬節瓜
你偷窺,我插西
你淫我賤佢夠寸
你插落，所以我快樂
含乳淫龍拳
吹蕭一刻直不甩
吾家幼女有毛有液
快感係鞭度
我很醜，可是我很持久
我愛一枝棒
投奔欲海
男人老狗鳥不起
見蕉拆蕉
那有一天不想扑你
其實我深深插入去
初戀無限拮
性莫停
放左學,嘆返獲
肥水不流別人田
芥蘭強狂插波菜蓮
非禮蜜洞
咸濕Rambo : 第一滴精
咸濕打樁機
咸濕萬能插蘇
按西實扑
架妹大戰機械獸
架妹今晚PetPet有難
秋風起,性慾o黎
紅樓春上春
美少女大戰哥斯拉。
香港雛妓大學 (香港科技大學)
借叔一簫
孫悟空淫闖盤絲洞
家家有本淫賤的經
容易受精的女人
捉人深處強姦（竹林深處人家）
真快樂，地鐵有嘢索
真金不迫紅爐火,真波不怕任你摸!
笑傲肛門
純情乳交七
胸玲 -精子全身
馬可勃羅性戰春秋
乾柴烈火春上春
啜袋雙嬌
強姦大力(銀) 《唐山大地震》
淫人妻女笑騎騎
淫珠格格與扯旗貝勒
淫眼碌碌逐個郁
淫賤0架妹鬼妹姣
淫賤不能移
淫賤醫生俏護士
淫鶯亂舞喜迎春
處女又一村(穿)
博愛歡樂性濫交
插班女學生
插得越深，叫得越甘
煮婦性生活
盜毛者羅拉
開心時刻屌屎忽 (開心時刻PIZZA HUT)
愈浪漫愈快硬
愛撫唔怕做
搓暖無限Touch
搭地鐵，話咁快就洩
楊太老公楊巨祥
睪飛丸走
萬事起頭難
對不起, 我 X 你
幣傢伙,地鐵有色魔
槍森彈乳
滾紅滾綠滾天光
暴露迷城
鄰家女孩好雙乳
簫塞豐乳中(消失風雨中)
豐乳同露
鹹伯夫屌秋香
鹹濕保母賤嬰兒

除左插班女學生

其他睇唔想眼